日日都唔想返工,返工返到唔開心,究竟為左啲乜

返工返到個人好唔開心返工返到咁辛苦究竟為乜

唉,仲有幾十年工要返
辛苦幾十年就係為左退休有安穩生活,做人有乜意思

你唔返工邊個畀錢我使?

思索左呢個問題好耐
為咗乜要返工
為咗錢
咁要錢嚟做乜
為咗生存

咁點解要為生存而返工

我都成日問自己, 就係為咗份人工

返左工都唔比錢你洗

Daddy有錢係生活

老豆窮西係生存

冷靜d望下你爸爸先

接受現實慢慢捱

我返工幾開心
就係人工低唔開心

最好笑既係辛苦幾十年就係為退休生活

篇失業潮文真係講得好岩

望住一堆數字

捱左好撚耐

好事黎,起碼可以開心先
好過日日年初四咁既樣返工

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

四份一時間都未過完

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

唔生存咪唔洗再返工
又唔洗受苦

又要訓教聽日又要返工

其實真係講得好岩

你唔做雞我邊有錢買馬仔

番緊咩工，幾時畢業，做緊邊行，幾錢收入

用時間換金錢去做你想做嘅嘢

Matt哥會養你嘅啦～放心！

做邊行搞到咁唔開心？

係窮呀 屌你個閪